Q1. magacaaga oo sadexan?
A1: Abdirahman Mahamed Ibrahim
Q2. halkeed ku dhalatay ?
A2: Muqdisho
Q3. wadankan gorma timid ?
A3: 10/ march/ 2020
Q4. wadan kaagi maxad oga soo cararte?
A4. Case-kaagi sheego
Q5. ii sharax waxa kugu dhacay ?
A5. Case-kaagi sharax.
Q6. Magursatay?
A6: Maya
Q7. Caruur madhashy
A7: Maya
Q8. Saaxib maledahay girlfriend ?
A8: Maya
Q9. Yaa ku xareeyey Sponsor-ka Canada?
A9: Waxaa ii xareeray eddeday iyo ilmaadeeraday.
Q10. Maxaad isku qofka kuu xareeyey?
A10: Waa eddeday iyo ilmaadeeraday.
Q11. Sidee isku hesheen?
A11: Waligayba waan is naqaanay family ahaan.
Q12.  Waliga dambi malagugu helay, ama dambi gudaha Canada oo aan cafis sida waafaqsan Xeerka Diiwaanka Dembiyada ee Kanada?
A12: Maya.
Q13. Ma laguu diiday soo gelitaanka Canada ama wadanka, mise malagaa eryaya Canada ama wadan kale?
A13: Maya.
Q14. Ma ka qayb qaadatay xasuuq, ama danbi dagaaled, ama danbi ka dhanka insaanka?
A14: Maya.
Q15. Isticmaalay, qorsheeyey ama u ololeeyey adeegsiga halgan hubaysan ama rabshado si loo gaadho ujeedooyin siyaasadeed, diimeed ama bulsho?
A15: Maya.
Q16. Ma ka mid tahay koox adeegsatay, adeegsata, u ololeyn jirtay ama u ololeysa adeegsiga halgan hubaysan ama rabshado si u gaadhaan ujeeddooyin siyaasadeed, diimeed ama bulsho?
A16: Maya.
Q17. Ma ka mid tahay, ama ka mid ahayd koox ka qayb qaadata camalo fal dambiyeed ah?
A17: Maya.
