Q1. magacaaga oo sadexan?
A1: Abdiladif Ali Ibrahim
Q2. halkeed ku dhalatay ?
A2: Muqdisho
Q3. wadankan gorma timid ?
A3: 10/ march/ 2020
Q4. wadan kaagi maxad oga soo cararte?
A4. Case-kaagi sheego
Q6. Magursatay?
A6: Maya
Q7. Caruur madhashy
A7: Maya
A11: Waligayba waan is naqaanay family ahaan.
Q12.  Waliga dambi malagugu helay, ama dambi gudaha Canada oo aan cafis sida waafaqsan Xeerka Diiwaanka Dembiyada ee Kanada?
A12: Maya.
Q13. Ma laguu diiday soo gelitaanka Canada ama wadanka, mise malagaa eryaya Canada ama wadan kale?
A13: Maya.
